{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043341",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000110415",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 명품무인호텔 시그니처"
    },
    "text": "統営に隣接する高城に位置するシグネチャーホテルです。 Eマートまでは車で15分の距離で、最新式の高級インテリアが施されたVIPメゾネットタイプのルームでパーティーも可能です。 計17室の客室があり、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 チェックインの際に身分証明書を持参しないと不可能で、最大人数を超える場合は追加料金が発生します。 位置は慶尚南道高城郡高城邑松鶴古墳路21-29に位置しており、高城体育館やセブンイレブン、トップマート、高城博物館などにも隣接しています。 市外バスターミナルからは車で5分の距離で、統営市外バスターミナルまでは車で20分の距離です。 2020年8月にオープンしたシグネチャーホテルは、最高級寝具類の使用、65インチスマートテレビ、客室内のスタイラーの選択、全客室空気清浄機、1室1台目の非対面無人ホテル、全客室浴槽などのサービスを提供します。 個人駐車スペースも完備されており、お知らせにはオンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があると明示されています。 訪問者のレビューではとてもきれいで立派な施設、個人駐車場が便利だという話が多く伝わっています。 旅行を楽しむのに良い静かな環境であり、次回の訪問の際にもスタイラーがいるここを見つけたいという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このホテルは慶尚南道高城郡高城邑松鶴古墳路21-29に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "このホテルの周辺には高城体育館やセブンイレブン、トップマート、高城博物館などがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルまでのアクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "市外バスターミナルからは車で5分の距離で、統営市外バスターミナルまでは車で20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "このホテルのサービスについて教えてください。",
            "answer": "このホテルでは最高級寝具類の使用、65インチスマートテレビ、客室内のスタイラーの選択、全客室空気清浄機、1室1台目の非対面無人ホテル、全客室浴槽などのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室は何室ありますか？",
            "answer": "このホテルには計17室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "このホテルのチェックインの際には身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、このホテルには個人駐車スペースが完備されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの訪問者のレビューはどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューではとてもきれいで立派な施設、個人駐車場が便利だという話が多く伝わっています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺は静かな環境ですか？",
            "answer": "はい、このホテルは旅行を楽しむのに良い静かな環境に位置しています。"
        },
        {
            "question": "次回の訪問の際には何を望んでいますか？",
            "answer": "次回の訪問の際にもスタイラーがいるここを見つけたいという意見があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 442
    }
}